和理非唔該做野，拎建制候選人傳單拎去Dom

記得拎多幾張送比劉江華